好傷心 Joey明明有實力又努力 都咁多人反

返屋企瞓啦 樂壇廢老
霸咗廿年都仲留喺度死霸爛霸
攬住你嗰11個女金過世啦

真

無觀眾緣唔係無原因嘅

梅姐由出道到歸天都係廿年
容婆婆到底喺度霸乜